（集思廣益）佳仔今次可以點翻身？

佳仔台灣殺左人，宜家住安全屋，但同軟禁無咩分別，只係有很食好瞓好。到底佳仔有咩翻身出路呢？

信主，然後出書。

脫墨

住豪宅喺廳打空翻都得啦

出書教如何觸發第三次世界大戰

咪臭係, 駛咩返身, 係無女屌啫痕唔知點解決

整容